====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: AM CLUB VILLE-AMÉNAGEMENT François Ascher (1946-2009) , qui a nourri la pensée urbaine et créé des dispositifs — le Club ville-aménagement et l ' Institut pour la ville en mouvement — aﬁn que la recherche se traduise dans les faits .
Entity Name (Type) :: Institut pour la ville en mouvement (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
AM CLUB VILLE-AMÉNAGEMENT (ORG)
François Ascher (PER)
Club ville-aménagement (ORG)
Institut pour la ville en mouvement (ORG)
Total entitiy counts: 4

